贏輸靠人地 重心一鋪番曬黎

近排尼條友都幾準 大家留意下